如果聽日香港人可以照常返工既話香港可以執柒左去

由依加起死一隻黑警係最低消費，大家d 汽油彈唔地再扔落地下啦，唔洗再比面popo

聽日起所有政府建築物，狗屋，狗車，狗，中資鋪頭，全部都係目標，不限地區

執得